今日上水廣場發生咗一場恐怖襲擊

冇任何破壞、襲擊任何人嘅行為之下自稱便衣警嘅蒙面暴徒持伸縮棍亂打路過市民並作出非法禁錮行為
之後有穿著防暴裝備自稱警察嘅人士封鎖商場，並帶走被非法禁錮人士到警署
代表共產黨屬下恐怖組織-香港警察有意圖策劃今日呢場恐怖襲擊

請大家唔好當今日係普通嘅打壓普通市民購物嘅行動，今日係發生左一場恐怖襲擊

推

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

香港獨立 唯一出路

Solomon

恐怖襲擊

8.31重演

721 831 101 1111 1112 1114 1228

crazy....

推到上twitter 要用恐怖襲擊黎形容先得

要話比人聽係有恐怖襲擊依家

同圍堵理大前一日係一模一樣 一切重大行動前都會有演習 相信呢班恐怖分子策劃緊一場大型嘅恐怖襲擊

再推

堆

策動完恐怖襲擊仲要話人非法集結

係政府授權武裝組織策動恐怖襲擊

Push

推啊

831 2.0

恐怖襲擊拎左棍亂打

咁係咪叫囂先?
係既話就拉得

Police terrorism

垃圾

林鄭:香港仲有言論集會自由

痴撚線 咩都冇做就毆

Hong Kong Police Terrorism

求其啦 麻木晒

#HongKongPoliceTerrorism

Tui

叫囂都拉得？ 陸運會要拉幾多人？ 遊行拉哂2百萬？ 咪撚鳩up啦 阿sir，你鳩拉唔代表真係拉得呀

cls

今日真係9拉裝修都冇就拉

拉得架啦
我就咁喺你屋企樓下嘈你都投訴啦
不過自己人做乜你都話唔犯法架啦
block我啦 唔駛講太多

真係恐襲
一開始果幾件 根本鄉黑款

police state and terrorism

有冇英文好既手足整做英文

集會播啦

請大家正視
唔好再叫警暴
個班唔係警察
係恐怖份子
叫恐怖襲擊先係正解

係黑警無紀律, 佢地拎住金牌, 亂拉無後果
因為佢哋便衣, 更加無人指證佢地既行為
無人制裁佢哋
有恃無恐
係制度問題
所以更加要強調解散警隊 黑警死全家

佢地唔用強權震壓, 佢地就會輸, 到時佢時就會輸得好徹底
佢地呢d 係垂死前掙扎

up

Push police state

你話拉即係承認香港警察策動恐怖襲擊啦

根本就係恐襲level

全部都係恐怖分子

Pushhhhhhh

無pass，揸警棍=警察？痴線

Quote錯

拉同打你識唔識分一來條例已經有問題 呢個再額外討論

就算係犯左就可以打？

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

屌 有警狗既每一日

邊撚日唔係恐怖襲擊

係恐怖分子 警察揸嘅棍先叫警棍

提提手足 國際戰線要集中推出名既人

另外 加commend係唔計入原tweet
除非要重要野無講 盡量都係reweet加留言

香港官方恐怖分子

冇武器獨條J

CLS!!!

一月一日維園見 不遲到 不插隊

打乜春
細路咁開心比人拉
一陣出黎比人叫英雄wor

五年前都冇人諗過勇武抗爭 武裝革命指日可待

唔係有人搶GIP?

恐怖組織

#HKPoliceTerrorism

push

香港最近經常都有恐襲
國家級恐怖份子

呀sir你話拉即係你知個幾個蒙面恐怖分子係警察啦

爛仔一班

之後既事

香港真係痴鳩線，成班蒙面拎武器，撚知佢身分係tier 14

佢地話好開心呀 拉左有得比人表揚

單機啦7頭

真係要執好present畀外國睇

置頂呢個

月入都唔知有冇1蚊既廢青，block我啦

出番嚟要告尻佢哋

世界級恐怖分子

等收律師信啦

咁辛苦出成萬個po先買到個連登ac就好好珍惜佢啦

好恐怖 應該好多人移民

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推上國際

推

--------
香港獨立 唯一出路

咁你答 犯咩法

721

咪又係告唔入鳩拉

德福廣場剛剛都發生恐怖襲擊

林鄭 黑警 冚家剷

煲大佢

推，唔可以就咁放過

曱甴平

唔緊要架其實 最重要係拉完有個紀錄

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

做過黑警都有紀錄

老實建議你地，千祈唔好亂咁送仔去外國讀書

九龍灣又恐襲

之後既事來

tui : hkpf = riot popo = terrorist attack

絕對係恐襲

只要個心態夠勇武就可以用火魔打坦克

當2百萬人都衰過非法集結 仲有咩用呀所以話你哋毅進仔真係無錯 人又廢又要威

【工會戰線】杜耀明：小心防守大膽進攻，教協可扭轉香港人命運

無啦啦打人之後拉人，恐怖份子越來越倡狂

沒有拘捕行動 只有恐怖襲擊

顛覆國家政權

成班冇證既都係恐怖分子！！！！！

1月1

上水恐襲

見到帶口罩就撲低 全部便衣都on撚鳩

證明幾撚大殺傷力

和你shop 係咪應該要集中係某幾間商場？

重點佢地想引啲手足出黎打狗救人
到時就麻煩
岩岩見德福就有幾個手足 因爲救人就比班狗拉左

Police State永不麻木

試下禁制令？
如果唔批 再次証明三權合作

係恐襲

無咩人提依單野

講真
幾時有人做私人檢控
無人做
黑警會繼續黎

完全唔撚明做乜事，九龍灣又係咁撚樣，班便衣黃撚左就衝埋人群度Cap低人，製造混亂屌你老母

612 721 831 101

CLS

721 831

Twitter link plz

有險可守

Tvb：警方指有人向商鋪投擲鐵釘
事實：幾百支cam無片無相

同煙霧餅一樣神秘嘅鐵釘

721 831 101 114 HKDI CUHK POLYU 1224 1228

警甴

冇任何破壞、襲擊任何人嘅行為之下自稱便衣警嘅蒙面暴徒持伸縮棍亂打路過市民並作出非法禁錮行為

推上去

Fuck off, 月人100k+中產而家就block 你

咁講先啱

黑警死全家

屌佢老味 而家急需要一場超大型遊行

推!

一聲下令 就發動襲擊？

想講講一策略： 如果有手足比狗拉扯，應該立即開出一條摩西海路，準備手足跋足狂奔，唔應該一堆人圍住哂塞實哂無路跑。
［應該摩西紅海開直路，摩西關直路］

恐襲

黑警係香港恐怖分子

遲啲如果狗扮手足喺和理shop搞破壞可以點避？

冇證嘅都係恐怖襲擊

因為你冇講到唔該謝謝

你就係為份糧幫共匪打壓香港人爭取民主果班賣港狗賊?

香港警甴=恐怖分子

班爛仔唔撚值得我地求饒 唔好係面前再求佢地 咪再係到跪低 手足啲命點啊

黃色經濟圈的障礙

邊個跪班狗

記住 班爛仔唔撚值得我地求饒 唔好係面前再求佢地 對住佢地係用命

上水直播睇到
睇見都燥

tui

便衣襲擊市民

跪乜撚野 係班垃圾面前係冇撚用

警察發動恐怖襲擊

大家twitter果陣記得要留言

香港警狗

推！！

瘋了瘋了 恐怖分子

同太子站一樣

跪嘅係班恐怖分子 唔撚係我哋

記住用policestate policeterrorists呢啲tag

德福都有恐襲，黑社會又出嚟襲擊市民

光復香港

表明係 police terrorists
terrorist attack
inflict casualties on innocents
etc.

1228恐襲

佢地會被人告咩？非法集結？？

721831101111

721 831 101 1111 1112

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

即係濫捕啦

係

有冇人可以救下我地呀

1.1 ？

會唔會試下彩色戰隊和你shop

大家習慣哂 又唔救人 唉

共產黨真係好恐怖

1228恐襲人

推..身邊好多人都已經無咁上心

推比全球睇啦屌
殺人犯 屌佢老母

點解要用暴力，又話人地暴力你先暴力?

犯咩法呀？講啦，你係咪要係度討論法例？

crazy

721再現！

是恐襲

岩岩九龍灣都係

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

催狂魔一現身魔法師應該即刻全面進場

i agree with you

幫推

二三十個便衣！！多L過手足

amd so?

1228上水恐襲

推 屌你老尾

推， 仆佢個街

咪弱智啦
私人屋苑有噪音管制
商場撚有啊？

冒警罪大d定暴動罪大d

咁啲偶像去商場做show,啲fans鳩叫,你又唔撚拉

DKLM，將手無寸鐵的市民打到成頭血

Tuii

「12.28 上水及德福恐襲事件」

5毛block

甴近平

得
全部香港既商場係咪唔可以大聲講野先
一大聲就會有埋伏便衣飛撲毆打
你講就得架啦
我即係同全球宣傳

死黑警

Dklm

便服持棍襲擊人
無人知佢地係咩人
救人好正常合理
上庭一定係咁打

1228 襲擊市民

721唔見人 831打死人 101槍殺人 1228襲擊市民

次次都係 邊有人理

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔見有人犯罪，突然有班人持棍襲擊人，用常理去睇係有暴徒襲擊人，幫手解圍好正常，係屬於自衛

sorry借位

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

Ok

#China_is_terrorist

This is terrorist

呀sir剩係識睇cctvb

武裝恐怖分子無差別襲擊市民

超可怕

麥當勞講大話 賣出170噸黑心肉
2014-07-25

【本報訊】香港麥當勞爆出疑用「黑心肉」醜聞。食物安全中心踢爆麥當勞講大話，麥當勞去年至今先後兩次從上海福喜購入脆辣雞腿及吉列豬塊，市民最少把約170公噸懷疑黑心肉落肚。該中心叫停所有內地福喜食品輸港，即時禁售並封存福喜進口食品。麥當勞推搪是發放訊息混亂而致歉，承認另有10種食材來自河北及廣州福喜

等我嚟叫醒你哋啦

國際文宣

好難想像點解仲有人會去商場行街

恐怖襲擊呀

咁又點？邊個夠班狗玩？你夠？

你有無睇先係咪覺得好正義

Hong kong police is teorist

泛民班冚家剷去哂邊

睇住live呆左
btw點解上水行動post今日先推到上黎 完全唔知

係上水廣場陸運會

梗本就係 要推出國際

咁恐怖

點解我見唔到呢層

推！

屌

警察恐怖襲擊

police terrorism

#HKPoliceTerrorists

agger

痴撚線

恐襲呀屌

屌你老母 12月28

#China_is_terrorist
#China_is_terrorist
#China_is_terrorist
#China_is_terrorist
#China_is_terrorist
#China_is_terrorist

1月1 維園見

一定要政府修例
唔可以三人就告非法集結
玩撚曬啦
起碼要改成三十人

1. DKLM, 7個防暴打1個手無寸鐵嘅市民
2. 下下打頭, 呢個係謀殺. 制服左個細佬, 仲要打頭, 有咩ground先
3. 打完頭, 又箍頸
4. 又用腳踢頭
5. 又噴椒
我一世都唔會原諒黑警

推 有冇tweet

以後叫 Poterrorism！！

1.1

pus

無犯法憑乜柒打人一身再拉人？

721: 鄉黑拎刀棍喺元朗站無差別襲擊市民
831: 黑警拎槍棍喺太子站無差別襲擊市民
1228: 黑警拎槍棍喺商場無差別襲擊市民

推呀

叫囂犯咩法嘈音管制都限夜晚11點後
上水平時幾多大陸佬叫囂，又唔撚拉？

唔好再講警暴 , 而家係侵犯緊人身自由

簽個德國名

1228

政府對市民策動恐怖襲擊！

衰撚過公安

Asia’s finest terrorists

黑警食屎狗

1228-上水恐襲

fk the popo!

Cls

襲擊？
你冇foresee過既咩？
冇諗人過點對應既咩？
人地禁錮 你地唔識救人？
好啦 人地今次冇TG 冇槍
平等啦掛
可能真係唔岩聽
但係冇計劃 唔團結 冇支援
真係黑警赤心空半都打贏你
仲要得4，5 個都夠打你幾十人
如果再唔諗下點可以有組織啲
真係成為左佢地口中既烏合之聚

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

香港警察上水策劃恐怖襲擊
可以認真整理英文文宣
完完全全係恐怖襲擊

眾志同gphone放緊假？
Twitter 唔見講呢幾日新聞？

1228 持牌恐怖分子暴行合集 #info
1. 商場宣布非法集結

2. 暴力對待視障人士
A fully blind woman surnamed Luk who has to rely on a walking stick, claims she was pushed to the ground by a female cop, who told her to “continue to bark”.

“She told me to walk backwards knowing I can’t see anything.”

3. 冇原因濫捕
Riot police did not give reasons for their arrests.

4. 冇進行破壞都鳩拉，只係覺得煩（原話）

5. 蒙面恐怖分子，無理禁錮綁架
（上水）

（德福）

6. 濫暴追打市民

7. 襲擊記者

8. 留下血腥血跡

9. 盾下血跡

10. 用椒罐打市民

近日香港警察連番發動恐怖襲擊，泛民失咗蹤？選舉完就算？定放緊聖誕假？

正視聽

你都笑死人
大陸佬就算叫完囂 都有去比錢買野 水貨又好 自用又好 商家佬十萬個感謝
你地叫囂趕客咋 仲走去裝修tim
啲商家佬鬼唔望你地比人拉曬

不如你講下叫囂犯咩法先

如果無啫係你哋鳩拉

不要說：作出非法禁錮行為

試著說：非法禁錮市民

作出XX行為係共式中文嚟

根本係831黎

選到，底薪4萬幾一個月，未計資助各樣，玩幾年，你真心覺得佢地會出黎，會唔會太傻豬豬，仲出黎擦存在感咩

喂，到底你真心定扮膠呀

非法禁錮

被捕人士咩情況？